TVB Bigbig channel港姐做數，請專業點

TVB 做假請專業一點, 可以嗎？

BigBig Channel 內各個佳麗的心心數字，由決賽前夕到昨天都被 ****** 覆蓋，無人知實際數字。

終於今日BigBig Channel 內各個佳麗的心心數字重現。下面是 Screen Capture 做記錄。

下面 Table 就列出各位佳麗在決賽前 (A), 決賽日 Battle 電視畫面顯示累計心心數目 (B), 以及現在 BBC 顯示的心心數目(C)。

點解 (C) - (B) 會有負數?
點解依家心心數量仲少過 決賽當日 Battle 果陣畫面顯示嘅數目?

DoDo姐一騎當千

報ICAC或商業罪案調查科啦

造假造到咁明顯

負增長都夠膽整 垃圾tvb

是但啦，再嘈所有獎直接由do姐宣佈就算

如果係咁都無咁嬲

有數據都造假 不能接受

為gimmick製造不公可恥
根本無人好想睇咩家姐頒個獎比細妹囉

佢有會計師幫佢核數
好似係big4
告big 4會計師樓好玩囉今次

點告？

假得太離譜

屌你老母, big big channel
bam 我 account

我今朝都 login 到, 入到去睇到 BBC, 下晝出完呢個 post,
頭先開就 login 唔到, 試過 reset password 都係咁

聯絡客戶服務吧

點解 今日 (16/9) 心心數目仲少過 03/9 決賽?

推上報

推上報丫唔該

推到上報為止

做假做得咁肉酸，大力推

造假都唔比誠意

當人弱智

推上報 還 3 4 9號公道

會唔會其實係IT狗撚緊TVB
條數假到咁

去HKICPA投訴。

不過HKICPA告Big4有幾何重手過？
之前洪良個單，個auditor收幾十萬，官判無罪，HKICPA只係譴責罰錢並無停牌。

樓主搵報館or icac

但icac我地冇證據有利益輸送

繼續追擊

哇屌
推上報！我要食花生

推到上報

原先 心心數量最多嘅 9號，決賽當晚電視畫面已見有 181萬以上，但依家 Big Big Channel 心心只得 179萬。

點解會係負增長?
9號係咪因為負增長 而輸咗個 Big Big Channel 最受歡迎奬呢？

根本就係特登推死9號比10號贏
還9號公道

推

擺到明造假 冇理由可以放過tvb

還公道比9號

邊有人關心

幫推

又係柒左少少

wfc

叫乜撚嘢bbc好un眼
好撚侮辱真個個bbc

呢啲垃圾諗唔到名咪打翻全名囉

TVB我教埋你講啦
因為發現最受歡迎嗰三個既心心有水份，所以扣返啲水份。由於無影響賽果，所以就不作另行公佈
今晚東張搵嗰幾件垃圾讀出黎啦

垃圾連登仔剩係識推Post叫人幫手